如果外國啲左膠知道廣東話話人“黑人憎”會唔會批鬥廣東話？

如題，好好奇會發生咩事
唔好以為可以用理據解釋唔關黑人事
班左膠冇撚性

唔會 因為係乞人憎

乞人憎 Not黑人

黑人牙膏rip

樓主想打稻草人點知柒咗

白撚痴會唔會出事

克力架會唔會禁售